有無公平撚

人點對你 你點對人
覺得一家要做返同樣嘅野
個人先gur返

例子：見住人online唔覆
自己會專登俾佢睇你on
但唔會覆 想覆都唔俾自己覆

On99生勾勾

一定啊屌 打錯一家

有仇報仇

以前一定會咁

報埋啲小學雞嘅仇

依家無咩

下下咁做好辛苦

辛 但谷住仲辛

報完好撚爽

慣左就唔會咁諗🤦🏻‍♂️

有時報完人地仲要唔知報緊
自己on99咁生氣

點慣

就係咁

次數多d就明

都唔知爲乜撚

辛苦自己

但改唔到

會改到
要d時間

兩倍會俾人屌返小器